陳雲: 此人幾乎令抗爭者全軍覆沒!

陳雲：此人幾乎令抗爭者全軍覆沒。叫在場者除口罩、騎劫行動、破壞流水抗爭、誤導民眾留守，幸好我當晚及時出了帖文分析情況，他才不會奸計得逞。
他為了自己領功而置大眾安危於不顧，幾乎令到進攻行動功虧一簣，自私而惡毒，是典型的偽港獨派作風。
《論語·里仁》中孔子說：「唯仁者能好人，能惡人。」仁德的君子貫徹公正無私的人生態度，對人的看法不攙雜私人的好惡、成見，故此可以讚揚人，也可以貶斥人。
在香港輿論，能夠明辨是非而嫉惡如仇的，恐怕只剩下陳雲一個。

香港就快唔屬於香港人，集資買島建立屬於香港人既地方

彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區， 如果嗰啲小島，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持眾籌同埋捐款為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資買島。香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人開始眾籌/捐錢投資屬於香港人既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

其實大家可以討論一下如何建立「一個具公信力嘅機構」。

又一個
blocked

請善用起底模式
已經重覆開咗同一個題好多次
而家開始用其他內容掩飾

一提佢有類似項目有人做緊就吹水
一時話以前舊登講咗好多年
一時話自己係做浮島

目的只係呃人入谷

post 野都block??????

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

咪幫條三毛推，佢想呃人入tg

高登已經一早有討論買島嶼/人工島為什麼你又開POST呢？